727定728架？

兩日都有人講，係咪警狗做緊野玩分化？

727
728

推

我都想知

點撚樣架屌

727 元朗
728 西環/將軍澳 繼續。

元朗根本係大伏， 用嚟損耗我哋兵力， 打贏班牛屎佬對件事無幫助， 反而噚日搞西環係覺動到佢嘅底線

觸動

好撚亂⋯

根本係引我哋同班牛屎佬打， 之後警犬坐享其成

both